Exercício

- um atributo fullname, atribuível na instanciação
- um atributo email, atribuível na instanciação
- um atributo password, atribuível na instanciação
- um método login, que tem como parâmetros um email e uma senha e deve comparar esses parâmetros com o email e a senha do usuário e mostrar uma mensagem 
  no console dizendo se o login foi bem sucedido ou não
- um atributo name, atribuível na instanciação
- um atributo description, atribuível na instanciação
- um atributo price, atribuível na instanciação
- um atributo inStock, inicializado sempre em 0
- um método addToStock, que tem como parâmetro a quantidade a ser adicionada em estoque e deve somar essa quantidade à variável inStock
- um método calculateDiscount, que tem como parâmetro a percentagem de desconto a ser aplicada e retorne o valor do preço com o desconto aplicado